日日都好想早d起身打扮靚一靚返工呀

結果都係頹住look返公司....

睇你份工有無必須嘅姐

其實我份工要見客先會執正d,但有時返工見到自己個樣頹，，個人都down d

唔係見客嗰日，又唔係要博同事溝就算吧啦

乾淨整潔就好

同事，不了

有靚女OL睇返工都醒神d